[推到完場] 馬德里體育會 對巴塞隆拿

19唔撚洗瞓咩屌你老母影第500場波時間 3:45am

me fake bar

大戰都推唔爆一個po

我估今晚 1:1

咪又係閪波

4點
點撚樣睇呀屌你老母

lm

睇來今晚又係一場屌波

今晚疤0:3下體 向白白馬佳田致敬

fake bar say hello

無馬丹拉芬
推羅白上前

訓身左馬體會，約左經紀屁日睇樓

咩日子話

真係又無猛禽又無丹

聽
最衰都係屁馬

正 希望今晚唔洗輸

冇古仔?!

老鼠拉龜?

AV對沙皮

睇完車熱個節奏咁快嘅比塞
準備要睇巴塞嘅慢節奏足球

疤中無大將
羅白踢前鋒

又踢保守足球

好撚眼訓

岩岩起身

OBLACK

起身睇波啦

屌奶星號最後召集

so9 同dc 咁fd 架？

開波喇開波喇

個動畫幾型

冬令

看半場

古傷
拉停賽
力架猛禽唔夠老唔會有正選

Lm
仲未開波?

原來係av踢前

又同時羅白 杯面

我仲以為係442

好攰啊

杯麵

semedo

屌閪av踢邊路？

Lm!

條中場線零衝擊力 有冇可能打得穿對面

留名

養生波

Pk on99

Semedo又送死球

Lenglet umtiti唔得架咩

美斯

美斯又一過幾
狀態唔錯

好靜，全部訓曬

av

咁快就11min

比翻一場時間啲態翻翻嚟

留意到羅白都幾勤力想拉走人

av唔收腳

阿花cool波好好j

Av通場跑

睇得出好想打交

AV

av咁都無牌?

連施蒙尼都話冇事 咪扮啦

球證俾牌幾鬆手

又有得比人話黑哨

打仔

可唔可以報時，唔知我慢幾多

So9進攻終結者

美斯！

8:25

呢幾吓好癲

小花一控一傳

1710

1850

原來我都幾快 我2000

球證jm9

2017

你不嬲快

收左疤狗錢

68

搞乜

好想佢地刷角

傳個下好靚 羅白做乜鳩

我條lin慢啲 但係有得聽bein個講波佬

禁地波啦屌咁樣傳比龍

pk

呢下咩skill黎

今場乜事

美斯勁撚到

傳乜呀美she

睇巴塞踢波好有參與感 打緊機

會然T_lemar唔G有冇看球呢？

bein sports入面有個成日鳩叫俾反應嘅英文講波佬叫咩名

Ray Hudson

唔知不過識睇

Ok

So9

打緊442

兩邊都442

控到波都無埋

華維迪上場輸反擊輸到驚，保守到呢

悶到

就訓著

做乜咁少人討論？

因為悶

有時睇返精華個個攻勢都聽到佢ah~~~ah~~~~~AH~~~~~~！！
好撚好笑

so9

一個射門都冇

佢成日都對住小花射精

傷完既美斯硬係差d key pass

屌你鞋底落

射波黎架？

好怕又傷

美斯BB

得益呢你老味

開咪9叫嗰個做乜撚嘢

要罰球抵諗啲

SO9控波=失

I mean得益即甩唔係要罰球咩屌

差d og

PK

主席又想入波了

68傷咩

羅白傷

德甲icon.jpg

Pique

4437

Big gay

Pk

Btw 4300

屌你碧基

4312

呢球無得屌碧基啦下話

丹馬咁都無得出

4530

都唔知咩撚野陣黎
廢晒左右兩邊 進攻又無人
羅拔圖傷左又出垃圾拉芬拿

入更衣室

聖誕樹陣

對442防守隊玩塞中路4321

無掂到costa扮乜

又出細佬

施蒙尼差d踩波車

上半場悶到呢

西波

Arthur

細佬企場邊等緊換入
點知吹半場完

冇拉兩邊拉走啲人

睇死拉芬拿出黎無表現
有翼又唔用on99

一隻翼都無 唔係諗住係中路猜入去啊

華dee死返去教中遊啦

塞爆中路

塞撚哂係條中路 美斯翻後拎波 前面真係得so9係度企

中間咁密 都唔拉邊

華狗真係好撚廢，阿婆都教得好過佢

其實今日表現幾好 幾夾
係陣法本身就錯

打馬體 塞中路

on99

如果依隊係幾年前嘅巴就真係猜到入去
屌 依家打大巴 巴塞都攻唔入咁 今場仲要踢防守勁有規律嘅馬體 果然完全無威脅

羅拔圖傷？

幾年前都唔係猜入去，都係靠MSN拉邊

半場見佢傷住落去

換拉芬拿

好撚悶

幾勁

DC真係狗黎

DC

bein 條友啲笑聲

一貫馬體會風格

好核突呀
Ray Hudson 啲笑聲

哥斯達又搞笑嘅

馬德里格鬥館
連av都搞唔掂

換拉芬拿都唔知做乜9

AV先係最終boss

回傳

又傷

細佬唔係傷呀

唔係傷下話

細佬又傷...

丹

希望力架今次快少少出到場

btw杯麵d腳法真係幾好j

So9玩夠未

細佬...

幾似c朗

好撚慘

但我真係想睇丹

出黎一陣又傷

嚇死

想唔想佢傷好呢

你地最慘嗰班傷撚哂
下次失分冇野賴

嚇撚死

嚇到瀨屎

成班未來人

好耐冇睇

放翼入黎拉邊啦屌你老母

差少少入疤狗

學人玩後腳又比唔準

仲唔換人
中路塞哂車

請問我丹喺邊
細佬就死啦

一球似樣啲嘅射門都無

熱緊身 7x分鐘應該得

so9又嚟搞笑

留意到arthur今場傳波大膽左好多 之前全部短傳咁濟
今場有幾下穿得好靚

拉人都唔補黃？

爭分幾大都博到和波

眼訓

So9 練下傳波先

So9又鳩下鳩下

咬人成日諗住隊友同佢玩彈彈但根本冇人知佢想點

縛緊鞋帶呀等多廿分鐘啦

蘇9過人得一招推左走右 仲要無次得

Costa撩交打 仆街仔

真係悶到

咁多犯規都無牌

屌 utt咁食一張牌

踢完semedo扮傷?

又黎80分鐘換人

75姐應該係

咁都比真係黑哨喇

好彩冇判手球

唔撚係呀 咁都有真係好撚on9

咩好彩

頂波係後面點撚知

全場無射門咁濟

輸埋

就快打交了

屌

輸了

1-0 又係條仆街costa

哥斯達真係好撚煩

條友都唔撚係踢波

屌你老母，踢成80分鐘塞死中場，死都唔肯換翼

疤狗

華狗走啦

人地十幾場無波入
開齋了

呢啲悶局靠死球

死出去啦沙皮狗

杯麵同av輸死球累事

都係唔換人

十卜華狗！永續華狗！啪啪啪！

無人理隻狗 得返個就斷腳嘅細佬追

太睇少華維迪

聽你地話出佢2個
咪一撚樣

細佬真係就死啦
換人啦

90+3

仲唔換人喎識玩呀

玩撚哂啦 20個foul先一張牌

竟然換牙花

追和好簡單

救世丹

？？？

除左佢仲識換邊個呀
華維迪黎黎去去得嗰幾招

準備返屌奶星喇

食屎啦rafinha

華dee成撚日對強隊就想和 次撚次俾人入先肯換

呢場輸分分鐘第4

準備2-0

追和請食自動餐

深夜閪波

華維迪一落後即換兩隻翼

是但入多粒啦 屌

Malcom同丹同場
冇拉冇羅白冇細佬
巴狗有咩好講

唔好再遲啲換

Malcom同丹快撚到

望下個鐘 睇下得返幾多時間

得啖笑

華維迪:我人就換咗仲想我點

90分鐘都未到咁快換人

出哂你地最想要既杯麵維度又點睇

人地一個corner就夠
我哋8個都

華維迪我真係屌你老母

我教都好過華

丹！！！！！！！

哥狗>>>TITO>>安蛇>>>>>TATA>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>撚屌華維迪

劇本

我丹！

Dembele

1-1

追啦仲慶祝

屌你又係神丹

我丹

屌你啦華狗，一早應該出丹/禽

話咗！！！！！！

早撚啲出丹咪得囉屌你老母!!!!!!!!!!!!!

通大細

神丹

屌你老母丹比利入撚左 本來睇疤全失3分

又係丹救世界

勁

屌 神丹

西班牙班Fake news報又收皮

細佬冇腳好波

感動！

奧比歷嬲到震

反丹黨?

救世丹要印了

仲話賣走丹

一早出丹咪好 出乜羅白

力架同猛禽真係幾好睇

一早出2翼搞撚掂左十世 唔個隻狗個腦諗咩 屌你老味

丹嘅最佳位置=sub in

角球

Thx

丹入仲多過哥斯達

咪班西班牙班Fake news報

gun

電腦ai都識換

美斯好撚廢

換翼咪好囉

丹今年聯賽救咗幾多分？

完1-1

救咗華DEE好多次

真
垃圾

打和

最尾果球都甩屌
5打3打

助攻唔計 ？

西記要榜首了

今場算係咁啦

motm

左禽右丹咪幾好

丹出場10分鐘即刻motm

執返1分都收貨啦

俾下體扲3分仲撚大獲

但偏偏唔受華dee重用

作客算係咁
27-73控球

半場出是但一隻快翼贏波都得啦

咁都唔係重用 大佬佢成日場外搞埋啲戇鳩野
場內就算有救命波 平時啲表現都唔夾隊波

唔明華dee點解要塞中場 一早出丹/禽拉邊啦

又係丹出黎救世